緊急！！ ！！連登亟需要有BACKUP！！

或後備論壇維持大家討論

繼黎智英被捕後，政府明知一定會比外國話新聞自由已死，仍然照樣大搜捕滅要滅蘋果，好大機會莫須有入佢地罪⋯已經去到唔撚理國際點睇既地步

腐爛政府之後再玩禁網禁論壇絕對有可能發生，連登必需要有所準備，而家唔係居安思危，而係殺到埋身啦！

係咪會有BACKUP？唔需要Post 出黎，只係想知連仔係咪已經準備左？

推

推！

高登

返高登囉

好怕被早舜出賣

賣乜

如果你身處香港

乜都俾人賣晒架啦

我唔想聽呀屌

賣到錢，屎弗都賣。

用Twitter頂住檔先lo